龍珠超漫畫 39

無論悟飯 龜仙人 同悟空 甚至自在極意今集都叫寫得唔錯

好過動畫

想成為宇宙第一除左要健身仲要健心

可惜漫畫入面比魯斯仲係叫佢阿伯

雖然叫做幫野比飯提升返個實力
但我想睇多d佢地2個打
不過都再次帶出返 悟飯如果有keep住修練就會係最勁果個

上個月因為悟飯期待左勁耐，點知打兩下就完左
不過悟飯真係好型

39上個月出

咪就係

8月19號出唔係上個月係咩呀